法國咁民主, 點解黃背心都搞咁耐?

佢地唔係有公民投票權, 選總統呀 嗰啲架咩?
求解答

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

人地好似唔係大多數， 但警暴就大多數反

去年11月17日爆發的「黃背心」抗議，起初是針對燃油價格飆漲及物價攀升，不過後來演變為反對法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）和他推動經濟改革的更廣泛運動。

近幾個月來抗議的聲勢漸弱，從數萬人參與縮減至目前僅數千人的規模，但為了慶祝示威屆滿週年，黃背心運動的領導者今天再次號召動員。

2018年底是黃背心運動的高峰，當時有多達30萬人響應。

原來咁少人, 唔怪得搞咁耐

係喎，呢排又點佢地？之前都幾勁

標準連登答法：唔夠勇武，太多人堅持返工，法豬太多，冇革命思維，奴性，抵撚死

法國一樣大把法豬唔關心政治

你試下二百萬人上街

咁法國就係無二百萬人上街囉..